《狂舞派3》入座率爬升顯著! 「毓民台長」好評起了作用!

《狂舞派3》開畫日既每場平均人次只有16人, 入座率非常慘淡.
不過, 《狂舞派3》星期六既每場平均人次已經爬升至41人., 入座率媲美同期上映既兩套美國大片. (不過, 《拆彈專家2》入座率始終一枝獨秀.)

《狂舞派3》入座率能夠爬升, 我完全無credit (我早講明唔會幫套片告急), 最大關鍵應該係梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)全力支持《狂舞派3》. 梁錦祥係周五寫文好評後, 係星期六繼續係網台節目大讚《狂舞派3》.
梁錦祥更間接令《狂舞派3》口碑回升! 因為梁錦祥既好評, 調整左觀眾心態, 令更多觀眾入場前就明白《狂舞派3》係政治片.

誠然, 黃文萱(公民黨區議員)同張堅庭(《表姐，你好嘢》導演)都大讚《狂舞派3》. 但佢兩個既影響力, 應該無梁錦祥咁高.

不過, 《狂舞派3》以而家既票房走勢, 回本機會始終微乎其微. 但如果《狂舞派3》香港票房過到1000萬, 就算係勉強保住面子.

周末市場：《狂舞派3》周末爬升顯著

高先發行、黃修平執導的《狂舞派3》在開畫表現不算理想下，周末隨即被削場兩成三至56院映220場，周末錄得近九千人次，每場平均人次爬至41，爬升比率在九成左右，推算收入在60萬以上。看來電影在首天市場表現不佳之下，在周末似乎開始察覺其危機意識，而三天累積則接近百四萬。

嘉樂發行、邱禮濤執導的《拆彈專家2》在周四獲得不俗成績後，周末獲大幅增場四成至58院映近470場，昨以逾29,000人次大幅拋離對手，每場平均人次亦升至62，爬升在六成三左右，推算收入接近200萬，同時也為電影於三天累積達440萬，反映電影似乎破受一般觀眾歡迎。

梁錦祥(黃毓民電台MyRadio台長)全力支持《狂舞派3》, 係星期六網台節目繼續全力推薦《狂舞派3》. 係以下條片開頭, 就開宗名義話《狂舞派3》拍得好好.

我覺得係狂舞派2 起作用

而家新葡崗工廈 狂舞派4

喂我翻查過佢祖籍
原來佢師承霹靂李雲迪

香港冇空間玩
以前社區中心日頭喺球場搞bandshow
都係會比人投訴大聲 最後叫我地較細個amp 打輕手個鼓

政府社區規劃錯撚哂

真心唔明拆彈專家2點解咁多人睇

個網台影響力有咁大咩

迴音谷效應

我都覺得係，不過反正大家都係為黃圈電影做宣傳，就費事爭功去嘈

「不過, 《狂舞派3》以而家既票房走勢, 回本機會始終微乎其微. 但如果《狂舞派3》香港票房過到1000萬, 就算係勉強保住面子」

洗保面子咩？我要佢大賺一筆啊大家一定要極力支持高質黃圈電影

《狂舞派3》成本1000萬.

要回本, 香港票房起碼要2000萬.

入座率爬升係因為cut咗場
D人迫埋一齊咋

無跟開嘅人應該會諗點解無狂舞派2

只係cut咗兩成三場次.

但每場平均人次都由16人爬升至41人

狂舞派2 已授權由試當真仝人出演

要廣傳呢段片.

推

Push

政府本身都唔重視本土嘢
有地方寧願起多幾棟私樓好過

你唔係以為連登代表全香港呀嘛

利益輸送

將來會繼續, 但受益者可能變成大陸國企

我都覺得係

毓民班教徒一向係賊嚟，抽水最叻

不能不認自己低估左

佢不知幾想港資/黃店執多啲 順勢引入更多紅資入港

希望香港人可以頂住

除咗狂舞派2
主要因為班後生既放假先去睇姐
我自己都琴日先睇啦
不過其實狂舞派3係ok

點解要成日提住果個台長

多謝支持本土電影

應該要3000萬以上先回本

狂舞派

博舞派

竟然要1000萬
邊個咁好投資落去

高先電影 (十年發行商, 幻愛投資者)

同件廢佬有咩關係？

堅尼地城 高先電影院(Golden Scene) 位置

港產片1000萬成本算係低
幻愛用新人先咁平

佢係問有咩好睇姐，咁真係冇冇吸引力呀麻。你話係為入戲院多過鐘意套戲我反而又明喎

樓豬係梁錦祥?

關佢咩事
痴線死開啦

實現太多港豬 偽黃 隱性藍

好悶,唔識欣賞

無高潮既戲

又或者 大星要減價演出.

《幻愛》原本有年輕當紅男星願意減價演出, 但俾經理人叫停. (因為經理人公司唔想男星同一位被中共封殺既導演合作. )

有無影評原文

澳門要25號先上

好人一世平安

pin左係度

佢係節目講得比較詳細

睇咗 唔好睇 幾年時間 顏卓0仲係跳到成pat屎又爛尾 跳舞睇到好撚老尷

本身尋日想去睇，見到有一秒拳王優先場就睇左先～下次再入場支持～

都多謝支持一秒拳王

無高潮係岩既，平平淡淡咁。
不過overall 接受到啦

戇鳩標題
關梁錦祥撚事咩

the way 艾 dance

上網查一下，覺得幾無聊，吸引唔到我睇，似垃圾片多

我都係因為2先留意到。。。

熱狗真係俾黑警更討厭更無恥

台長：太陽東面升起
熱狗：台長拯救地球

台長唔係熱狗.

雖然, 我當年因為黃洋達既大力推薦而去睇王晶電影《追龍》....
事後非常後悔, 完全垃圾戲一套.

我覺得係連登起左作用
連登仔吹奏先多人睇
台長篇野唔貼上黎我都唔知

等梗入場睇夜香
幫推狂舞先，真係好睇

推文模式

加油呀曾麗芬 - 畢明

填海華係有一定號召力，仲有劉青雲加大製作

好撚憎填海華想佢快啲收皮

支持呀

黃毓民黃洋達陳雲啲教徒, 全撚部都係賊
淨係識偷credit

分裂前後都係咁

劉青雲加劉德華票房保證黎wo
你話陳百祥都咁多人睇就話唔明姐

//

答：有人看了戲問我《狂舞派3》這樣結尾算否絕望是否悲觀？我又不覺得。拍攝片末高潮戲時副導演問我那個布景板何時塌下來，我怪沒好氣：「誰說要它塌下來的？」劇本都沒這樣寫，不知何解他們都覺得它最後要塌下來。假如戲是絕望的，那當然要塌下來，壓着所有人，但它最後沒有。我不認為戲是絕望的，但也不想給出一個虛假的希望。

假如有人覺得我取巧，我會反問一句：怎樣定義取巧？你也曉得說故事的角色最後來到一個死結上，對我來說，他們最後有沒有被拘捕、有沒有失去工作都不重要，會繼續跳下去、走下去才是我想要傳達的。//

明報黃修平導演專訪，唔貼link

13個鐘前

兩日前

按哩個趨勢

主要唔係講緊演員, 係講緊題材

又係吹捧警察既電影, 講到 警察好勁,好正義, 保護香港
同現實不符
又話抵制警暴, 唔係應該抵制埋呢D 吹捧警察既電影??